{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/LE17SEPTEMBRE-HOMME/GM0022100761981/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Crop Pants - Black"
    },
    "text": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop PantsはLE17SEPTEMBREで製造された商品です。 この製品は柔らかい肌触りの綿素材で製作されています。 ワイドなシルエットとクロップな丈で活用度の高いアイテムです。 表地は綿100%で構成されています。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸したりしないようにする必要があります。 ドライクリーニングをするときは、ボタンやアクセサリーをアルミホイルで保護することをお勧めします。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥をすると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsはどこで製造されましたか？",
            "answer": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop PantsはLE17SEPTEMBREで製造されました。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsは柔らかい肌触りの綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsはワイドなシルエットです。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsはクロップな丈ですか？",
            "answer": "はい、LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsはクロップな丈です。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsは何で構成されていますか？",
            "answer": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsは表地が綿100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsは手洗いで洗えますか？",
            "answer": "はい、LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsは手洗いで洗えます。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsは機械洗濯できますか？",
            "answer": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsは機械洗濯をすると生地が損傷することがあるので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsはドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsはドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsをドライクリーニングするときの注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングをするときは、ボタンやアクセサリーをアルミホイルで保護することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsは水洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsは水洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsを水に浸したり長時間濡らしたりするとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsは機械乾燥できますか？",
            "answer": "機械乾燥をすると製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "LE17SEPTEMBRE HOMMEの男性用Crop Pantsは摩擦によりダメージを受けることがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 925
    }
}